三國時期最識時務既人係唔係張遼？

見到曹操呂布個po,然後醒番起呢個問題

應該係劉備佢識得好似曱甴咁樣捐窿捐罅

賈詡

唔係 係魏俊傑

劍圍

最識時務=劉備個仔

陳珪／陳登父子 每轉一次老細都升官

樂不思蜀其實真係好撚醒

識時務者為俊傑

賈興奮

一定系賈詡
搞掂郭李 張繡 在系曹操之下生存
特別系處理曹操繼任人上得體

第一個諗到就係賈詡
識露兩手比太祖睇中，之後幫長子曹丕上位揀岩人，做到太尉（軍事顧問）急流勇退

曹操 因為曹永廉

諸葛三兄弟

即係守門員

蟲上腦